贈你一首詩 你是否也是這樣

不老歌
/
我常常在想
到了暮年 什麼能讓我落了淚
像坐在搖椅上的白髮少年
感嘆歲月風霜
/
我還記得妳在湖畔 一抹入心腸的笑
為伊人 年少輕狂的我
再崢嶸的山 我也敢跨
/
時光太無情它像
一位劊子手
一刀砍斷了我所有的
一往情深
/
不啻是時光
我彷彿也變了
變得更加 無病呻吟
/
有一首 不老歌
不如
我唱給妳聽

巴打，首詩幾動人。
個人而言，呢首詩幾有中國古詩詞風格。感覺到每一個斷句點 / 都可以變到兩句五言/七言。

感謝 作品能夠引人共鳴 足矣

好有你之前寫個d 詩嘅影子

非台兄 認得你 點評下

即係文字 ok 但唔太有現代味